添華道差佬出手

soruce:Now直播
根據now講,添華道最多差佬

屌你老母

呢班義士好堅
反圍班龜

講左 人多就要反圍
中環，灣仔出 please

我地人多佢地幾廿倍
諗下九號班狗點對我地